宇宙中最大的數 葛立恒數

睇到4箭頭已經開始mind blown

最大條毛

tree(3)

見到支那字就覺得又係啲嘩眾取寵嘅垃圾片

條友啲片涵蓋範圍都幾廣泛下

條友識好多野
咪見到支那就屌

Rayo's number

+1